一人一個學校GAG

個gag是我細佬跟我講的
話說佢間學校請左個由asso畢業嘅教高中生物
跟住啲同學都叫佢做阿.....阿蘇蛇

2/10

完全笑唔出

Οκ

唔好笑咩？我聽佢講笑到仆街

樓主呢句野好笑啲

475

😂😂😂😂

我都俾個gag

樓主

。。。

多謝支持！

中大黃敏力

呀SIR: 陳同學你幫手落去搵校務處呂先生
陳同學: 咁係處女定先生呀?

呢個唔錯